RIP

再見了朋友。

欺山莫欺水

我決定改過自新，唔再玩野